呢度仲有冇人玩travian？

雖然個game好舊，有十幾年歷史
我斷斷續續玩左5年到，近排有玩翻
係一個international server上感覺有唔少香港人

有冇人交流下經驗

課金大戰 小號大戰 bot大戰

舊s2,s7, 2004-2006玩家
最多同一時間管過百五條村，運糧運到噁
組過兩次大attack vs world wonder builder
一次幫同盟搶到1/2糧消耗
另一次一條油打world wounder builder ，由快過我盟10幾lv. 變成慢過我地10幾lv. 因我打mainbuild 同WW，以為改寫左戰局，最後我盟個builder 99lv 叛變過對面 ……勁on9

想玩 幾時開新ser

其實條友最尾一刻叛變都改變唔到你地實力上係贏左

但點解可以有500幾條村？果時係咪未有cultural point呢樣野

不過E+ 可以係分村度set trade route，D資源會自己運

travian有fb page, 你留意下
不過E+多人玩既都係international server

無可否認用bot會輕鬆好多
至於課金都有D用，主要係果25% bouns

我都啱啱開咗個acc 有冇人有興趣玩dual?

遠古時代遊戲，叉肥羊

百五左右，唔係500，我自己開到40就要停，頂唔順，40左右已經可以keep 著正常 軍營，馬廐，攻城，3倍軍營，馬廐24小時non-stop 出兵
其他係有d人行開左，我要sit 佢acc 運糧，
果d都係大佬來的，我打s2 搶1/2糧用曬佢地d兵，當然我係會做第一個attacker，幾十秒後安排尾刀手入場
s7果次殺人磅我排第二，我通常係做外交同打前鋒，用高盧，打人要痛，一定要落ram...主村負緊幾十萬糧一野撞埋去死曬變正數，舒服曬
cultural point 好似有了，但唔記得用來做咩

我有buy plus

可以睇15*15地圖， 運量糧車行2次，當年冇電話玩，有時真係要計著糧到達時間，唔好比佢爆，又要keep 著滿，當年我計呢d 加減乘除數，快過人用計數機

唉，咁就十幾年 ……

有一期server開太多太密, 班人玩得兩玩見麻麻地就去新ser玩, 打散哂啲人,
好多ser最尾根本無乜人

玩咁耐淨係試過打到細寶
最記得玩插秒撞人地車

我E+都有個account，已經六條村了

我好記得初時玩比人平村，人地可以20波攻擊同一秒land，每一波爆两棟建築
一秒之後條村就冇左了

E+覺得一秒20波應該係用bot整出黎，我自己手動最多一秒5-7波

sor, 睇錯係百五先啱

我覺得要keep到個核彈唔比敵人發現都要實力。我有一次係分村大兵營大馬棚咁整核彈，敵盟唸住車平我條村，但同時好多盟友都收到fake attack，判斷唔到邊個係真，defense無聚係我度，最尾比人平村
可能我果時全ser排名幾前，同埋係搶星，條分村人口又高到異常，所以係眾矢之的

中學玩過

但宜家有2隻version
travian legend 同埋travian kingdom

travian kingdom com7 2月11日HK TIME 9PM 開左server
有冇人想入黎玩玩開個LIHKG 盟?

跟過一批人玩
課金，外掛，買IP開大量分身
好撚ON9
分身大戰

開分身玩撚晒

玩緊國際服5x ser

中學回憶

玩緊SER 6表示路過

如果佢取消秒建應該會平衡好多

原則上係，但點避免佢ban?
雖然可以係咁VPN同proxy，但我嫌麻煩

ts29?

呢個真，好多人可以秒建村
但developers點會放棄呢塊肥肉

VPN+代管

新手玩過一次，有3條村。
後尾有個老手搶野，俾我運走哂d糧。唔夠五分鐘，有十幾個attack ，最終結果係被人打到downgrade 哂

之後冇再玩。

跟機

Lm

冇咩人玩

ID: DiuUmom

諗起travian, 就諗起ogame, 兩隻都玩到超大壓力

我都想玩kingdom，但legend已經有另一個account，都幾多條村

巴打
一齊玩比較開心
今個server 多好多team
應該多幾好玩

btw
開左個LIHKG 盟了 在西邊
ID : Delay no more
國名: LIHKG
(del 緊個15田AC)
己經見到幾個巴打
[Web Game]新版 Travian -Travian Kingdom Com7 等緊你

ts29

估唔到重會有新人玩TR
可惜就快完ser, 如果唔係搵埋你玩

我E+係ts29有個account，十幾條村，但E+開始有D hea玩

Ching玩左travian幾耐？

唔過10年 但都有7-8年 太詳細唔太記得
細個跟阿哥學 之後係小學小息既時候衝去電腦室玩

我都差唔多，不過有兩三年冇玩，前一個月先玩翻。以前玩攻，做過搶星，今鋪玩防。

Ching有冇興趣玩下ts29? 雖然就黎出WW plan

玩緊 一直都用緊id名 FungB😂

你比人車平過好多村？
你個核彈好勁，attacker rank 30

算廢架啦😂😂
唔係比人車村 我冇開姐 一來灰區開村冇文明 二黎為左人口懲罰 少人口打多人口有加成

狗也不屌，垃圾game，發過誓唔會再玩

利申晚期玩家，曾經總防分第二

大陸 台仔 not 狗 分身on99

但係資源夠？雖然有人口效應，但好似唔係非常significant

佢呢個server有incorporate troops既功能，相當有無限咁多個大兵營大馬棚，但呢個都要幾多分村先做到

其實唔會唔夠 我地成班人霸曬灰區既神田 重要埃及會double 資源夠我地產兵。不過合兵太貴，玩過幾次都唔鐘意呢樣野 有錢人既遊戲

一兩年玩一次

噢盟友比你既話就唔會唔夠。竟然可以用gold黎合兵，痴線
考慮玩埋呢次之後仲玩唔玩
btw, 我ts29上叫Pisco，我地算係confederacy

合兵係特別服功能
正常ser都唔會出，會比較平衡。通常好撚勁既團隊都唔打呢種ser。留返係comx